[突發5月18日公售連座位表] 阿Sam & 阿Tam 演唱會 Part II [8月5日 - 12日]

歐洲坊呈獻阿Sam & 阿Tam Happy Together 演唱會 Part II 金曲速遞
演出日期: 2018年8月5日 - 12日 (共8場)
門票價錢: HK$880 / $580 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
演出時間: 晚上8:15pm
場館地址: 紅磡香港體育館

主辦機構: 藝能製作
開售日期: 2018年5月18日 上午10時

* 售票首天每人每次限購票6張

售票首天信用卡購票限制 (適用於網上及使用流動應用程式購票)
請注意，為防止來自電腦自動程式的大量購票，此節目設有售票首天信用卡購票限制。顧客於售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

即日門票
在演出當天，尚餘未有售出或預留的輪椅人士座位會於當日上午十時起，在香港體育館售票處，以及城市售票網的其他售票渠道，包括網上購票()、流動購票應用程式My URBTIX (Android 及 iPhone/iPad 版) 及信用卡電話購票熱線(852) 2111 5999發售，供所有人士購買。購票者每次最多可購買2張即日門票。
票務資料 2: 即日門票信用卡購票限制（適用於網上及流動應用程式購票）
顧客透過網上或流動應用程式購買此節目的即日門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達2張上限，該信用卡即不能再於同日用作購買此節目的即日門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

詳細演出日期
1) 2018年8月5日 (星期日) 頭場
2) 2018年8月6日 (星期一)
3) 2018年8月7日 (星期二)
4) 2018年8月8日 (星期三)
5) 2018年8月9日 (星期四)
6) 2018年8月10日 (星期五)
7) 2018年8月11日 (星期六)
8) 2018年8月12日 (星期日) 尾場

唔洗排隊la 掛

沒有討論價值

不了

呢個時勢, 你有心去睇咪去排下囉, 睇又得唔睇又無損失O既咪驪朝博下囉

呢O的就係睇你幾有孝心O既時候啦

呢O的老一代至愛

年年都有

係咪年年都爆先

睇座位表, 公售真係唔多, 優先場賣左3~4日就爆左

原價慢慢收算 同老母睇 做孝子

做緊孝子

依家變咗唔係㩒retry,係系統自動

又真係入唔到喎

即係靠運氣 ，我都覺得奇怪點解好似同上次黃子華唔同

買完收左工啦

仲未入到

你都係等？auto retry?

買左尾場580, 大把位
轉左auto retry 只可以靠運入

開咗三個windows都仲未入到

你用咩網絡公司上網

Hkbn

無問題啦, 我用SMT, same same

入到 做左孝子

突然間覺得好有成功感，買到黃子華再買到呢個

易買好多啦, 無咩宣傳話今日公售, 做孝子無難度

想做孝子都咁難

開咗4個視窗都入唔到

吔屎啦 許冠狗
97前作歌叫人同舟共濟
97後就即刻移民走
呢幾年無錢洗就返黎cap 水
虛偽到你咁仆街

買咗之後
我老母話乜歌神唔係張學友咩

搵食啫

只可以講, 佢同我地唔係同一隻舟

有冇人要幫手買?我刷簽帳拎信用卡迎新ONLY,每張收番10蚊交收交通費

收11/8 $880

巴打留tg,我入到幫你買

等到而家都未入到

如果你係黃牛, 燶梗

買到嚕

孝子

都用左2個鐘先入到

算好架啦

好易login